［急］認領仔仔們

我喺「老豆教囝搵老豆」見到下面呢個list，但個channel又冇聯絡途徑，可以點分工認領個仔？同埋點解佢地會冇律師架？有冇人可以解答下？

葵涌警署多次叫以下人名（或同名）但冇家人認領，請轉給相關搵仔群組admin比人搵仔
洪子傑
麥滔
陳俊鋒
卜健富
陳卓怡
方浩聰
易家雯
梁家偉
秀茂坪警署 - 無家人/律師
(全部同音字同音)
1443最後更新，不停更新:bangbang:
秦國平
黃俊輝
張元山
陳力圖
田浩輝
鄭偉浩
周明智
許鵬魏
鄧偉明
何仲賢
何仲弘
鄭子峰
葉詠新
鐘子傑
盧瑞文
幫忙share岀去:warning:
求求大家轉發，班聯絡唔到家人同律師既小朋友，真係會好徬徨，希望大家動動手指力forward出去，可能你覺得班小朋友唔岩，但佢哋應該得到公平既審判。再者，大家都有家人，可能係你某親戚既小朋友，希望大家幫幫忙。
#十萬火急☝

有咩可以做，淨係spread到有家人認佢地為止定點？佢地全部都係阿爸阿媽都唔認定點？點樣分配人手認領？要點先認領到？想幫，但講到唔清唔楚咁

push

推咗先，推到有人解答 / 屋企人見到

快啲認番自己仔女呀

快啲

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

有時D罪5嚴重，9拉既，忍到48就坐足48好D。

【拒保全攻略】被捕之後，點決定要唔要接受保釋？

推

認人呀

其實可唔可以打去問到之後去同佢保釋？定一定要熟人先可以保釋？一定要有律師？

就咁比個名同地點律師得唔得??

屌,有時真係覺得D細路有一堆藍絲親人真係好慘

Push

721 831 101